# Версии совместимого ПО

- Архивный фонд 5.0.2

- Работает только на windows (гарантированно на windows server 2008 R2)

# Настройка соединения с БД

В файле includes/Config.js в секции db.

# Как запустить

В командной строке или powershell перейти в каталог проекта и выполнить

```bash
cscript af5-af5.wsf
```

Двойным кликом лучше не запускать, алерты замучают

Лучше всего, когда карточки фондов и описей созданы заранее, потому что многие второстепенные данные не переносятся (например, сведения о переименованиях фонда или ОАФ).

При переносе в принудительном порядке обовляются количественные характеристики описей на данные из БД донора, поэтому следует заранее озаботиться актуализацией статистики в БД доноре.